［急］一定要轉方法抗爭

市民對暴力警察既暴力手法見慣不慣
深藍淺藍既奴性覺得唔會燒埋佢地到

今日8月3照舊方法，但8月4-5有冇新方法